（記者幫手問）ha secret ：東區醫院新收左一家三口由武漢走出黎去到山西，再轉機去深圳落香港，大陸人老婆同個女發燒

#11333
"
東區醫院新收左一家三口suspect case，大陸人老婆同個女發燒
老公無發燒想走，問老公老婆都話無返過大陸
點知問個女，成件事嚇死人
原來佢地由武漢走出黎去到山西，再轉機去深圳
然後一路經港鐵路線黎到東區睇醫生！
同事們，大家準備好outbreak未？
你話我聽，唔封關點樣阻止呢班仆街？"

支那清左零 沒事兒

推啦

個d源頭不明case九成係由支那傳入啦

嘩 條播毒路線由新界入到港島東

繼續wfh
唔好比佢停

我係今年FG, 唔敢想像冇左WFH既日子點過

係

日日都有3成源頭不明
應該會愈來愈少
但都keep住咁多

個老豆要返工

所謂既不明源頭

推到上熱門啦

不能說明的源頭

點解入到境

唔封關
封香港人屋企

中國做得好好, 無爆疫

香港係中共國不可分割既一部份, 爆疫果陣要係獨立地區

真係冇"返"過大陸

一定係本地感染, 點都唔關免檢疫事

粵港通？

回港易繼續

源頭不明= 芝麻= 佛地魔

關又唔封，依加係到玩突擊封區，
日日玩9 d 市民咁
林鄭幾時仆街死啊

呢段野係上年岩岩爆果時出既
記住 係支那人運黎香港 再運去全世界既